無論係國泰定tvb疑似跪低呢件事，都證明左任何大機構只睇一樣野

就係錢

但我地香港人就係要話比全世界知

我地要既自由、民主、良知
唔係可以用錢去衡量

錢可以收買任何一個機構
可以收買任何一個人

有人話我地要玉石俱焚，將香港推落深淵

你可以用經濟恐嚇我
你可以用強權打壓我
但你永遠埋沒我心中既良知

你地當權者永遠都沒法明白運動既動力
唔係金錢，唔係權力，唔係名利

而係留係香港人對民主自由既追求，刻係香港人心中既良知。

tvb唔同，佢跟本比中資控制

任何機構都係對股東交代

但我地既運動係呢一代，下一代，同埋以後既每一代交代

唔好意思各位，借個位宣傳

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

依家開始全民投入宣傳工作
各區連儂牆、airdrop、派街招、擺街站
facebook instagram瘋狂轉貼文宣
文宣source:

香港人重要日程：
8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）
8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）
8月18日：民陣大遊行（1500維園）
8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）
8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）
各位手足，到時見！

818見

話俾全世界知

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

樓主講得岩，所以我諗緊用錢教訓中國

外國人想幫香港可以點幫？叫佢罷買中國貨！